有圖：情人節兩條女悉心打扮撞衫撞袋撞身型

街上奇遇，兩條女連頸巾都撞埋，馬尾女一見對手即刻九秒九行開，奈何大家都要在紅燈相遇....一轉綠燈馬尾女亦立即半行半跑拋離對手，直到大幅拋離先慢慢行....

利申：睇人撞衫好開心的絲打

[URL=[/URL]

[URL=[/URL]

條仔好迷茫咁

樓主好靚女

馬鞍山 烏溪沙站

馬尾女一分

揀邊個好？

D 蛋同D腸煎到黑晒點食呀絲打

銀湖天峰
btw兩女身形都好似

馬尾

制服嚟

一個有工開，一個冇客

象腿病係咪絕症

絲打對腳好似幾淫

絲打有仔味 您個樣有啲似連詩雅

絲打皮膚幾白滑 反射睇到晒

直線自爆

haha

長髮c打

未撞鞋

轉綠燈

富泰

右邊

?

立眼睇仲以為富泰

馬尾已贏

真係柒到噴精

絲打今日係咪著黑色外套？

多事！

馬尾好似好d，見佢咁老尷都有d同情佢～

灰衫黑褲頸巾好普通姐
鞋同袋又冇撞

一個有仔威威 一個無 對比下係失色啲

邊到見到絲打

絲打個樣唔錯

好彩冇撞鞋

其實撞衫啫

右邊
屌你老母做咩影我女神

馬尾好似幾正

我知樓主係邊個

利申：我見到 係烏溪沙站出面條馬路 有人影 撞衫相

我頭先都喺嗰度

加埋樓主有三個

右邊好似正啲

得啦知啦
圖都未識貼就想收兵

CHIU LAP SAN

我係樓上望到絲打 都幾正

其實呢個情況係有個學名，叫glitch in the matrix, 只要你google呢個term就會明白現實只不過係設計出黎。客觀d講係巧合，但如果你有研究呢方便既資料，就知道呢個世界係可以隨意更改和修正出了問題既系統。

咁講預左等陣畀人當傻佬

衝紅燈 召喚報警撚

如果有人有興趣想知我再開新topic講，唔想offtopic 影響大家睇呢個post

呢度想知

預左有你呢d未深入研究過既人就派膠，連登同高登仔最多就係你呢d人，你根本唔知呢個term係點解亦冇深入研究過不過我唔怪你無知既，睇左之後唔信都係一般人反應。

啫係我哋只係有思想嘅NPC ?

有 bug

SHESHE 先係佢哋嘅命運

咁睇咗之後會信係邊一類人嘅反應

非一般人

信既人係一能接受新思維，新事物既人
睇完你就會明

銀你老母咩 明明係翠擁華庭門口影

好想知

可以咁講，我地依家目前既生活環境，地球天氣，都係由一另一個維度既生物設計出黎
,而呢種生物究竟係用咩生命形態扮演住，我真係答你唔到。但如果你知道「曼德拉效應」係真實存在，研究過mandela effect 唔係陰謀論，而係真真確確發生在每個個人身上，你試諗吓，其實過左歷史都可以改變，咁我地眼前見到既野又係咪真呢？

由你望住手機入面舊膠→, 因為你係活o係3D世界，而係 活o係2D手機茫入面，佢根本睇唔到3D 世界發生緊乜野事，但3D 世界卻可以控制:→o)表情既外貌和顏色或大小，如果我地3D既世只不過係一個更高維度既世界所創造，其實我地永遠都唔可以好似→從茫入面跳唔出黎更高維度既世界。睇到呢度有個概念未？

消化到就keep住講，如果唔想聽就講句夠鐘食藥。

我之前都有諗過類似野
想聽多啲

最鐘意睇你呢d傻仔，放低幾隻字又反博唔到幾隻字就將自話畀人聽無論思維同想法幾咁技窮

繼續講 please

有冇科學研究／根據

定係都市傳說

證實唔到真假 抱著觀看嘅態度算

放低幾張相就叫我信你？
發明新科學理論都要出幾篇論文啦
信你嗰啲唔係思想開放，係冇求真精神

用photoshop enhance都唔識
btw 好想磨

信既人係一能接受新思維，新事物既人
睇完你就會明

巴打你依set圖
好正

你有冇研究過曼德拉效應，d證據就係放左係google cahed同現實入面，你有冇認真揸過曼德拉效應係真定假？

你知唔知曼德拉效應個定義係咩？

你知唔知現實乜野改變左？

其中一個證明曼德拉效應係真既就係，所有曼德拉效應既例子名字和hyper link一定有出入。發生效應後，一些未經人為修改既Hyper link會原用舊名，而内容會轉左新名，例如sex in the city, 好多關於sex in the city 既網站，内文變左做sex and the city. 但hyper link一直寫住sexinthecity.

如果你想要證據我等等畀條link你自己慢慢研究點解會咁。

但我只係想講，科學都係要大膽假設，如果假設都唔畀講，仲講咩科學？大家實話咁o者係偽科學啦，我有提供證據架喎，只係你地解釋唔到咋喎而且我又駛唔駛寫完論文畢業先可以發表個人睇法同意見？至少好過叫人食屎啦，一啲家教都冇

撞到嘭嘭聲
btw 想知

你自己有冇揸過曼德拉效應真定假，有冇求真精神check 過？你憑乜野話係假？如果我等陣畀大量網站例子你，要你解釋，你又答唔答到點解hyper link同内文不符？

接唔接受挑戰？

馬鞍山jj

一味話人唔接受新思維 係平凡既人
自己攬住一堆假設 就逼人要信 唔信就平凡無見識
好心你啦

應該前d嗰個正d

烏溪沙

其實點解會扯到咁遠
兩個人有件差唔多色甚至同款嘅衫有幾出奇，袋同理
身形就更加啦，兩個都係正常身高，肥瘦咁遠睇亦好睇得出分別（除非好誇張）
再講，櫬衫嘅嘢只要你唔係行喺潮流尖端就有個框喺度
可能10條友入面有7個人就係A衫+B褲+C袋咁樣，其實唔出奇

純粹個人睇法

中二病

用呢個方法證明過去曾經改變名字,o係相同既曼德拉效應例子入面,一樣可以用呢個方法去分辨有冇受曼德拉效應影響.

kingcow 定係kingkow

留意hyper link 係寫住sex in the city.

好心求真左先啦,我幾時話個唔受新思維 係平凡既人
唔該唔好對號入座啦
總好過我叫你食屎啦,係咪
我既假設係有證據推論支持架.唔係就咁叫人食屎就拍下屁股走左去架

你就收皮啦,自己未揸過就話9人,回你都費9事

屌咁鍾意研究就開post啦
做乜騎劫個post

樓主表示：up乜春？

屌信咪信 唔信咪唔信 講到唔信就係無知咁樣

利申: 信曼德拉效應 但好憎你啲死人態度

又有青山傻西出走

算,我都唔打算再講,因為唔信既人根本解釋唔到上面既例子點解會出現呢d現象

btw offtopic 左你個post 講聲sorry.

邊個話人食屎先 ?我一直都好聲好氣

想知多d 巴打不如開個新post講

讀過probability未？

你又知人唔求真? 你個啲野一早係公海游左幾個圈先再俾你貼出黎 我亦都無話過唔信 細細個外星人area51乜尻都睇過 樓上都有巴打話問題係你啲態度

人哋叫你食屎之前你已經覺得唔信就係無知喎

睇你share埋啲咩賭波必勝法，就知咩料子啦
撞衫都咁多gee gut，收收嗲啦你

佢派膠即係乜野意思?

咁佢真係無知喎(唔知道事實),咁我講事實有咩唔o岩?

咁你最唔一般?

曼德拉效應我知
但個個又係乜柒野黎

事實 最多只係假設

佢如果揸過就唔會話我攬住一堆假設 就逼人要信,因為佢冇揸詔就認定左係假,
我叫佢解釋,佢又去左邊?佢態度又好好?=== >「好心你啦 」

d 料我自己搵架喎

我冇講過喎,唔好砌我咕嚕肉喎,

我開頭只係分享點解會出現呢個現象既個人睇法咋喎

咪係
你只係著眼係2條友差唔多look同時出現,但係其實唔一樣嘅佔絕大多數
就好似中六合彩頭獎,計機率係好撚難中嫁,但係點解都周不時有人中呀,因為好撚多人買sample夠大囉 有咩咁神奇

個袋都一樣？

貼哂link 都叫假設? ok you win

你自己可以親身去網站到睇架,d 證據唔係我做出黎架.

條中二病好on9

好似gta4自己揸住部靚車
同一款式就會不停出現

巴打唔係唔信你
但係唔好將自己嘅所謂證據等同於科學論證
你講嘅最多就哲學嘢
你嘗試用哲學講科學嘢基本就只會俾人屌
原因好簡單
邊個有說服力大家心照
科學論證你可以話佢解釋唔到宇宙萬物
但總可靠過你嗰類鳩嗡
現今社會科學統治世界唔係無原因
你見過巫師坐掃把飛未？
你見過人用念力殺人未？
又或者你可否用非科學方法證明你老母唔係我老婆？
無，無咗科學嘅世界
可能只係繼續係你呢啲妖言惑眾嘅人撚緊全人類
正如中世紀班耶撚一樣（其實而家唔好得幾多）

或者你好鍾意研究呢類哲學嘢
但希望有一日你真係知道咩叫深入研究
咩叫論證
否則你獻醜不如藏柒

咁你所講既可能性都幾大吓

你信me喇
佢話係有“上帝”設計出嚟
有目的令你中六合彩架

巴打唔係唔信你
但係唔好將自己嘅所謂證據等同於科學論證
你講嘅最多就哲學嘢
你嘗試用哲學講科學嘢基本就只會俾人屌
原因好簡單
邊個有說服力大家心照
科學論證你可以話佢解釋唔到宇宙萬物
但總可靠過你嗰類鳩嗡
現今社會科學統治世界唔係無原因
你見過巫師坐掃把飛未？
你見過人用念力殺人未？
又或者你可否用非科學方法證明你老母唔係我老婆？
無，無咗科學嘅世界
可能只係繼續係你呢啲妖言惑眾嘅人撚緊全人類
正如中世紀班耶撚一樣（其實而家唔好得幾多）

或者你好鍾意研究呢類哲學嘢
但希望有一日你真係知道咩叫深入研究
咩叫論證
否則你獻醜不如藏柒[/quote]

我淨係貼左少少證據佢地都解釋唔到原因,接受唔到,
我講埋論證,成班連登仔插死我都似
獻醜不如藏柒係送畀叫人食屎中二病o個d人,叫佢地解釋就藏柒左

差唔多地區嘅人撞look撞衫實有 仲有你點知相中人唔識

我淨係貼左少少證據佢地都解釋唔到原因,接受唔到,
我講埋論證,成班連登仔插死我都似
獻醜不如藏柒係送畀叫人食屎中二病o個d人,叫佢地解釋就藏柒左[/quote]
認真答你喇
認識下佛教
你會發現好多嘢就係你所講嘅道理
剩係緣呢個字
你有心查
睇完你一樣會中哂毒

你唔好咁笑人啦

我諗起韓國啲女團

算.你地要曲解我既原意係你地想法,我只係講我見到既事實

你見就事實，咁我見呢

呢個係簡單嘅解釋,係stat堅會教到ge野 理性討論就話曲解你

你解釋下你點知相中人冇夾dress code先啦

只因某觀察結果的出現概率低，而認為這個結果特異，是一種稱為 survival bias 的邏輯謬誤。已故著名物理學家（稱為物理巨星亦不為過），諾貝爾獎得主 Richard Feynman 就曾經用以下文字來凸顯 survival bias 如何不合理：
You know, the most amazing thing happened to me tonight. I was coming here, on the way to the lecture, and I came in through the parking lot. And you won't believe what happened. I saw a car with the license plate ARW 357. Can you imagine? Of all the millions of license plates in the state, what was the chance I would see that particular one tonight? Amazing!
將 Feynman 的例子本土化的話，可以如此：
尋日我去換領成人身份證，發現 ID 是 K125633。幾百萬個身份證號碼裏面，只有一個是 K125633，咁都畀我攞到，你話係咪好神奇？

上面認真答咗你
希望你唔好再活在自己個世界
都係嗰句
我無唔信你亦無曲解你嘅意思
只係擔心你再咁諗嘢會脫離咗呢個社會/世界應有嘅道德倫理價值觀變痴線佬
（另一樣就係，都係嗰句，你呢個諗法兩千年前佛教已經講緊，之後陸陸續續無數宗教都講呢啲嘢，如有什麼新興鳩嗡邪教散佈妖言實屬不幸）

咁既POST都想騎劫

佢無逼人相信, 淨係有人一見就叫人食屎

依種諗法冇錯 但唔好沉迷 越諗就會越唔習慣社會

咁係撞look嘅機率大d, 定係冇撞嘅機率大d

ok 我就當你話glitch in the maxtri 全部都係夾dress code,

咁kingcow 同kingkow 同一時間出現又係夾hyper link?

所有曼德拉效應都有呢個共通點,咁o岩d人寫錯?

咁o岩全世界d 例子全部web editor 寫錯哂?

敢問各位係White-Out 定 Wite-Out呀?

呢d就係我見到既事實,唔係你仲攬住乜野理論,有d 野根本係現金物理科學定律解釋唔到架,

你地依家既情況就係同以前有個農夫拎住個量好左腳板size 既sameple 去市集買鞋,都唔信自己隻腳準確個sample 一樣咯

諗起以前高登都有個post話見到有女撞衫

好好地一個搞笑po咁比人騎劫

唔洗講明自己係絲打既

點解你接受到一個證明唔到既理論，都唔肯接受有人打錯記錯字

我係針對你用堆所謂撞look圖就當解釋

曼德拉效應個d吹到天咁大嘅假設任你up都得，根本驗證唔到 你當然可以信呢套，但係有好多野其實有好簡單嘅解釋 sex in the city先唔好講係咪記錯，人地同你講個故事內容係and先合理你地又會聽咩

你貼埋其他圖混入去o個d 圖到,仲唔係曲解?
都係o個句,你可以唔信,但事實就擺在眼前,

仲有,我係無神論者,更話唔會信佛.

你有冇曲解公道自在人心.
我生活好好,有正常社交生活圈子,

我o個個係咩諗法?點樣兩千年佛教已經講緊?
你唔好講d唔講d,我相信你講大家都好樂意聽.

ps我對神鬼宗教係冇興趣.

利申你老母絲打

其實真相係google想做個實驗,目的係想測試網絡(GOOGLE)對人類記憶系統既影響去到咩程度,目的係咩自己諗.

你知唔知white out 係乜野黎呀?大佬呀..
你插嘴做吓research 先啦,打錯字都講得出

呢d偽科學
研究黎都哂氣

咁o岩全世界d 例子全部web editor 寫錯哂?

有咩咁出奇 中學雞英文作文堆common error都係全世界一齊錯啦

同D耶撚以為自己知道世界既真相,然後人地唔信就叫人食屎一樣咁黑人憎
你咪又係一樣同所有人一樣係到上緊連登,要食飯,要柯屎

咁上面我咪當你撞look 係巧合咯,我都冇拗落去啦

d 假設唔係我設定架,係事實依家就係咁,你自己可以揸下架,
hyper link 同web cached 既舊報紙就係最好證明.

你有冇睇過sex in the city, 套劇就係講城市入面既性愛

唔係性愛和城市呀

睇下上載日期先啦,又係打錯呀 ,真係唔好意思喎

講得好
佢態度首先有問題但唔認
一味話人地叫佢食屎無家教 但自己行文間個種態度其實更黑人憎 唔係我講架 係大家講
之後講一堆無可能証明嘅野 再話科學証明唔到但叫你信
唔信就講到低人一等咁
唔係我作架 你問問大家

之後話唔想騎劫但比人屌兩屌就瘋狂回覆
完全體現到佢個種口不對心嘅垃圾性格

new age巴打們請另行開post討論

原來真係有d咁既農夫

jfk 單野由4人變6 人原來都web editor係打錯,真係失敬失敬
mandela effect jfk assassination

你畀人叫食屎你仲會對住人笑?
我隨左講恭喜之外都唔知講乜野好

垃圾係你地咯,拿,你話垃圾先架 又唔肯面對現實

算啦,再講落去冇意思

係囉 你又話唔騎劫 但都講尻左三頁啦
有咩所謂
自己開post啦柒頭

依家係你地唔信又叫人食屎喎,你攪清楚未呀?

你地除左識叫人柒頭,仲識d 乜?

你態度又好好?咁又同我有乜分別呢?你咪一樣黑人憎

上連登講句食屎講足幾頁 笑死人
你上香討啦屌你
連登大把野你聽呀
你老母比狗屌呀 係雞係公廁呀
我怕你講幾年添呀

點呀 又話唔騎劫 死出去開post比人屌啦
得個講字

依家你地解釋唔到條氣又唔順chock 住chock住咁 ,

睇到你地eq咁低就真係好笑咯

同d 神棍講既一模一樣

係你自己覺得解釋到jer

咪住，原來解釋咗？

係咩 你講緊佢話web editor咋 ?

佢不停話係web editor打錯,我諗要不停講個大話先會植入腦

精神病人亂入
真正既曼德拉效應係追溯唔到架
俾你追溯到果d 真係打錯字 同記錯左

大家收手啦 一陣又多條友去自焚架啦

我自己以前曾經都好迷new age同神秘學
我知道巴打講既野其實好Matrix，
講既Glitch in the Matrix既一種現象
呢類bug有好多種，曼德拉效應都係其中一種，
係現實都有好以科學無法解釋既神秘現像

但事實係new age同神秘學好多野的確係冇嚴謹既科學考証
好多野事實都係自圓其說，因為咁呢類神秘學先比人稱為偽科學
當然好多時未能以科學技術証實或解釋既現像唔應該抱100%否定態度
但同時都唔可以全抱100%肯定態度，好多太"we運"既講法都係值得質疑

而其實我地多數認知係建基係科學邏輯之上，所以好多人唔認同同接受都係絕對係正常，因為咁你都唔應該話其他唔認同既巴打係無知，你咁樣既態度已經係趕客
利申：以前曾經係new age"膠"，現為不可知論者，對好多神秘現像持開放態度

呢d就係我見到既事實,唔係你仲攬住乜野理論,有d 野根本係現金物理科學定律解釋唔到架

攬住突破性理論個個明明係佢

我反而想知點解全香港嘅小學雞都識同一首打油詩（
林早舜 未夠十八歲 學人參加游擊隊 畀人打到卜卜趣）

到底係邊個作？
以前小學雞唔識上網又係點樣流傳？

只要第一次發生，效應未發生事主前有cap低就追溯到，點解有d 人 cap 到vw 個icon 就係咁解。而亦有可能佢唔係「原生vw」但你好似仲未明hyper link同内文點解有出入，不過你有你睇法我一樣專重你，我胸襟比較廣闊，可以接納不同意見既人。唔似d 人開口埋口就吠鳩人

外星人傳播植入細路大腦

拎自焚黎講笑，你有冇諗過傷者既痛楚？
不過你呢d人點會照顧別人感受架，你算9數啦

天眼通咩而家

我就食花生回幾句
佢就比人鬧句食屎回足幾頁話走唔走
佢eq真係好高
扮大量又要扮得唔似真係好肉酸

多謝你既回覆，因為佢乜都冇評論就咁就派膠，佢都咁樣，我覺得冇必要尊重佢咯，況且我係講事實，佢真係唔知咩係曼德拉效應。我佢話無知無乜野唔o岩。

但有人頂唔到頸叫人食屎，咁佢「無知」都接受唔到，班友緊係起勢抽水玩單打啦，咁我又冇乜所謂喎，咪陪佢地玩下咯

我意思係你如果受左乜打擊/反社會人格咪撚好似條癡線佬咁去自焚害尻啲平民百姓
我先叫大家收手
咪再出黎柒得唔得

激動爆哂粗口痴線係你地，唔係我咯，你叫我就要聽你講你冇野呀

事實（英語：Fact）可以指在過去和現在被驗證且中立的信息，在科學中指可證明的概念[1][2]。傳聞不可當作事實。 ──By維基百科

過去和現在被驗證且中立的信息，不如你滿足咗驗證呢一關先

好喇，咁咩係證明呢
[url]
[/url]
自己睇吓
唔係靠你自己講兩句就叫證明咗

隨左識玩單打之外，你地仲識得d 乜

嘩屌肯定係Glitch In Matrix啦

樓豬好撚慘

正想講，肯肯定係Glitch In the Matrix

我咪post link 左咯，你豬一樣的隊友話全部都打錯嘛，咁樣講仲有咩好驗証呢

我咪post 左link 咯，你豬一樣的隊友話全部都打錯嘛，咁樣講仲有咩好驗証呢

巴打收手啦
呢個post都係想笑下，
你呢類話題返new age交流區會比較合適

咁你咪舉第二個論證
何況打錯係有可能，全部打錯都係有可能
（例如A睇見B打錯，以為錯嗰個先係啱所以跟咗A個打字打錯埋）
而呢個可能性分分鐘高過你提出嘅理論

睇見你地解釋唔到又要用單單打打去激人先好笑keep going on

無知真係冇講錯

點解你又會覺得係單打? 一係你自己都知你用堆圖論證有咩問題，一係你咪一樣解釋唔到你堆圖同呢幅圖有咩分別

依家係你地解釋唔到就要我收手乜野世界我用粗口屌過你地？

算啦巴打，無謂嘈
new age點解愈來愈多人反感唔係冇原因

慘，原來你真係唔識分

唔好嘈啦

你咁快跪低架，對住d細佬仔都買佢怕？你驚佢咬你呀，佢最叻咪鍵盤戰士，信自己見到既事實跟本就唔會比班反方影響到，留低睇下佢地仲有咩技倆仲好啦

其實ff本身真係冇問題，都係假設嘅一種，科學都係基於假設，只係有d野其實有簡單解釋，你唔接受都算，你俾堆人人同一個look嘅圖就當做神奇現象同證明係咩玩法

但馬尾背多分

富泰巴士左右行架嘛

唔信你鳩up就係無知？邪教黎架？

見你咁虛心，又見你真係唔識分別，glitch係隨機既巧合現像，外國人稱呢種現像叫glitch in the maxtri, 冇人當做神奇現像，只係你地反應過敏而己

我信有唔同dimensions
但Mandela effect你點證明佢係真？
靠幾張圖就話係真 有啲牽強喎

我對巴打個咩曼特拉效應都有d 好奇， 但你俾既所謂證據真係好難講得上係證據 首先你d 相已經唔知真假， 有冇ps, 又唔知d 人係咪識得夾埋， 就算相係真， 冇夾埋， 係地球上咁多十億人入邊， 秒秒鍾都有人郁緊既世界入邊， 俾你影到有人撞衫真係唔出奇wo

網站果d 同一道理啦， 依家都唔知有幾多億個網站， 先唔計打錯既機會率已經好高， 或者開網站條友同打內文已經係唔同人， 又或者hyper link 有特別原因用其他字眼又唔定， 你d 所謂證據真係好難說服人囉

絲打表示多謝你們送的情人節大禮！

佢學下咩叫survivor bias先講論證啦

敢問閣下今年幾大，因為有d野要年紀大先會經歷到。全世界曼德揾效應其他例子都有呢個共通點，同時link o岩, 但內文串錯，呢個係搜查曼德拉效應最基本既方法。跟住去google cached揾亦可。

sorry,搞到你個post咁

是咪即係倖存者偏誤？（Google咗，唔肯定是咪同一樣嘢）

我前面有post條link

真係冇諗到咁都有得騎

做乜撚野 而家係你要prove佢係存在
唔係我地prove佢唔存在喎
就好似我話有外星人都要有實質證據先得
拎幾張相photoshop過嘅出黎有幾難
放幾張相加一堆不明網站就話喺evidence 咁Oxbridge果啲academic report全部都係廢㗎啦

同埋你話嘅網站例子喺論文定又喺19網站4chan果啲9up當秘笈 真係有嘅話拎出黎睇下
等我地開下眼界

係啦你最叻啦 我係唔信我係無知呀，你吹呀？ 我無知又點呀關你叉事咩垃圾中二病 點呀？ 唔gur咪叫你個乜春4D主人打鳩我囉

唔大但對好多事抱住open minded思想 但對於你論證手法不敢苟同

咁應該唔係同一樣嘢
btw, thank you for the link

自己俾人派粒膠就嬲嬲豬仲好意思話人EQ低 人唔笑你老豆都吠啦

其實睇完都唔明咩係曼特拉效應， 姐係大家咁岩錯埋同一樣野？ 所以係俾人控制而控制我地既野出左bug? 推論好牽強

好多new age信徒指責科學係一種絕對權威,
証實唔到就否定係錯既，高高在上否定所有野；
但依加你只係冇理據咁否定人地話人無知否定人地
你咁既態度其實有咩分別？
你要記住New Age既解釋都只係一種講法，唔係真理
何況好多New Age理解根本缺乏實質証據去論證，你咁樣真係完全膠化

可能中文wiki解釋唔清楚

湯渣話2個民調數字一模一樣好神奇，一定係有人做數
呀Me就話d人著一樣衫一樣look同時出現，一定係matrix作怪
兩個講法根本異曲同工

I see, 咁樣講一講即刻明哂
但我反而諗起梅菲定律，只要概率唔係零，就一定會出現
咁其實冇乜咁出奇

穿鑿附會
唔怪得李承責講中傻佬放火就個個當佢神咁拜

佢咁樣同啲耶撚迫人證明天主唔存在有咩分別?
有冇聽過羅素的茶壺?

好on 9

我對巴打個咩曼特拉效應都有d 好奇， 但你俾既所謂證據真係好難講得上係證據 首先你d 相已經唔知真假， 有冇ps, 又唔知d 人係咪識得夾埋， 就算相係真， 冇夾埋， 係地球上咁多十億人入邊， 秒秒鍾都有人郁緊既世界入邊， 俾你影到有人撞衫真係唔出奇wo

網站果d 同一道理啦， 依家都唔知有幾多億個網站， 先唔計打錯既機會率已經好高， 或者開網站條友同打內文已經係唔同人， 又或者hyper link 有特別原因用其他字眼又唔定， 你d 所謂證據真係好難說服人囉 [/quote]

因為你唔明hyper link串法同内文串法點樣有分別法。如果你用wayback machine睇返舊既官方網站(受me效應影響過), 其實舊既網站仲接收緊數據，係去唔到，但用wayback machine就揸到仲working,(如果你想知我再打落去，唔係三言兩語可以令你明白)

再講曼得拉唔係淨係得hyper link引證到，其他野例如 人既心臟以前胸口偏左，依家偏中間，以前jfk單野係4個人，依家係6 個人，北極以前有陸地，依家都冇哂，格陵蘭係島仔，依家大到好似歐洲咁大 ,仲有好多例子，你上youtube就到，最近2017 又多左好多新例子。自己上去慢慢睇。

啱啱google左 同我想講嘅一樣
但就算無呢個term, 要有合適論證都是常識吧

個道理就係4條友某個look出現嘅機率其實唔會高得同一個look出現,只係受某d pattern影響令我地覺得特別神奇,例如係序數,同一樣顏色

我覺得梅菲定律個槪念都相關

重有「確認性偏誤」又係好大問題
一直只睇對自己有利／自己想睇到嘅，而忽略其他
不過唔怪得佢，好多人都會犯呢樣嘢，人之常情嚟

因為你唔明hyper link串法同内文串法點樣有分別法。如果你用wayback machine睇返舊既官方網站(受me效應影響過), 其實舊既網站仲接收緊數據，係去唔到，但用wayback machine就揸到仲working,(如果你想知我再打落去，唔係三言兩語可以令你明白)

再講曼得拉唔係淨係得hyper link引證到，其他野例如 人既心臟以前胸口偏左，依家偏中間，以前jfk單野係4個人，依家係6 個人，北極以前有陸地，依家都冇哂，格陵蘭係島仔，依家大到好似歐洲咁大 ,仲有好多例子，你上youtube就到，最近2017 又多左好多新例子。自己上去慢慢睇。[/quote]
1. 而家心臟仍然係偏左(利申：醫學院學生)
2. 北極的確有陸地，但係陸地分佈喺唔同國家，如加拿大、格陵蘭、挪威等
3. 格陵蘭細過歐洲4、5倍，地圖上格陵蘭偏大係因為麥卡托投影法嘅錯誤，細個睇嘅地球儀準確過google地圖

點解quote唔到

我懷疑佢撈亂咗格陵蘭同冰島 冰島先係島仔喎

係咪得我唔明內文與link不符嘅問題喺邊
打內文條友或者編輯發現柒左咪改返囉，條link改唔到就由佢，好奇怪咩

因為你係一般人囉

點解自己對事實問題嘅記憶同事實有出入嘅時候，唔先修正自己嘅知識，而係懷疑個世界有超常現象
記憶不嬲唔可靠，以訛傳訛、習非成是咪變成集體記錯囉，好奇怪咩

其實我睇佢舉d 例都唔明對論證有咩幫助。
就好似我主張古惑上帝論， "就話有個古惑上帝成日鍾意玩尻人， 你睇下行行下路有人仆街， 有人支雪條無lala 跌落地， 明明好好天d 人冇帶遮跟住落大雨， 仲唔係有個古惑上帝玩尻人？ 你可以再細數生活上有好多俾人玩尻既例子支持呢個理論。"

最大問題係，佢d 所謂例子係我眼中只係求其搵d case 黎講

另開Topic繼續講

第一次聽 但好有興趣

jm9 所謂嘅wayback machine，其實就即係將啲網址係唔同時間archive落嚟。你睇緊嘅係archive page，就並唔係連返去所謂舊嘅網站。

wayback machine，唔係time machine啊

順便講下hyperlink嘅問題

雖然網址同內文串法唔一樣，但只要你碌返上少少，就可以見到個網址同標題串法係一樣架喎 因為網址係根據篇文嘅標題 auto gen 出嚟嘅。佢個標題打錯，個網址咪跟住錯囉，有乜咁出奇？

希望你可以走出自己個世界，咁樣會唔健康
我都識人走火入魔，話自己刀係斬唔死佢
呢個世界痴線佬真係好多

算鳩數啦，大把邪教都有人信啦，咪就係因為有呢d自以為自己看透世界真理嘅on9仔
又話唔騎劫，結果自己又要喺到同人嘈，淨係呢下已經証明佢on9啦
中二病發就死出去開post慢慢解釋啦

嘈幾個鐘仲嘈緊
總之你想人信就自己開個post叫信嘅人入去討論 唔信咪唔信囉 好哋哋一個輕鬆搞笑post都要叫人信自己嗰套 衰過啲耶撚

屌你老母講廢話就自己開post啦
係度九唔搭八阻撚住曬
講黎講去都係條link同內容唔同
收皮喇你

撞衫都up咁多廢話 屌你老母
利申 另一個更高層次嘅空間主導者控制緊我屌柒你老母

科學解釋唔到點解咁多人撞衫=一定有glitch in the matrix?
點解你唔接受巧合做其中一個原因？
曼德拉效應一定係因為高維度生物操控造成
唔可以係人為錯誤？
你話人唔信就係無知，盲信科學
你自己正正犯左訴諸無知謬誤
你要說服人
你有舉證責任，人地冇需要幫你證偽先叫反駁到你
先唔講你搵d圖可信性高唔高
你有咩證據證明一切都唔係巧合或者人為錯誤？
人地唔信你因為你舉證同邏輯有問題
利申：無知一般人，食開屎

我信人類個腦有盲點多過超自然科學

其實佢本來係講夠鐘食藥，你都係叫人同你講夠鐘食藥加麻佢點會無啦啦變左夠鐘食屎? 但係我好肯定係比人改左，因為我睇住個藥變左做屎字，可能因為睇住佢俾人改所以我記憶冇影響，唔知呢d算唔算曼德拉效應，但係我真係見住佢本來係寫夠鐘食藥。

條友真係好on9
係咁吹奏曼德拉effect
所有網上搵到既都岩？wiki都假啦on9仔
講到d料好似100%岩咁 叫你prove又prove 唔到
見到個撞衫就乜柒glitch of matrix
唔信就無知 睇到自己咁高 中二病
當自己上帝 全知全能？
解釋下點解中共仲未恐好過啦 on9仔

想聽
開post plz

爆晒粗口唔代表激動既
反而好似你呢啲懶係抑壓自己，見到人求其鬧句 食屎 就起晒鋼，呢啲就係激動啦
由頭到尾，你啲死人態度根本正常人一望到就想屌

你話有正常社交圈子，但我只會相信你係成班痴線佬聚埋一齊圍威喂

最後補句 屌你老母

On9到震 survival bias又唔識
研究咩鬼野曼德拉效應又唔撚研究下人類個腦既記憶係好易受環境改變
又要講到肯撚定係事實又要人地幫佢證明返 自己無理據既
同班耶撚話神係真 人地唔信屌柒人你證明到假咩有咩分別

真係好恐怖 原來glitch in the matrix 係真
頭先我見到一炸人一齊同時派膠同屌條友
真係好巧合
巧合到無可能
一撚定係堅glitch in the matrix

邊個唔信只係因為你地係一般人
唔同我咁特別
不過我就心胸廣闊既
唔會同你地嘈

講新野就開po啦 入來變左第二樣

假膠都嘈咁耐
其實係咪冇人睇過 matrix
幾時有人出黎講宇宙有 force, 有 xmen, 有 iron man
哲學唔及科學都講得出
你以為哲學係一班人9 up?
學術程度極低小學雞式嗌交
膠到無論